新手買軚盤一問

最近買左forza horizon 4 想加隻軚盤玩下

睇左T150 pro/T300rs gt同g29

G29聽講比唔上T300rs 價錢又差唔多 所以不考慮了

想問下各位買隻平既T150 pro 好定T300rs gt值得比多小小好

T300rs gt + 波棍

波棍應該唔會買住

T300rs gt 我都睇中左 不過諗緊新手玩下軚3000$值唔值

T300個軚係咪真係咁爽

而家用手掣玩好唔過癮